[最緊要正字]布里斯本定布里斯班？

究竟邊個先啱？

布里斯本

連明報都用布里斯班

明報都好信

咁應該信咩？

自己用英文讀下
必匙笨 定 必匙班？